[突發] 又有三隊小隊解散！今次係 震撼 花朵 飛龍

樓主開啲post 都幾精景
東方昇嗰條幾好笑

有隊叫世界終結物語
都話退出

新成立嗰啲冇講出嚟啫

猛虎 洪水 激動 興奮
表示準備退縮

戇撚鳩

5毛小隊快撚啲解散

本人幪面超人小隊第六分隊總行動隊長

命運 自由 正義 突擊 救世 脈衝

半夜五毛特別活躍

本身就唔知係乜水
調轉話你知有30隊成立緊。

（突及） 五星戰隊宣布退場!!!

民賤小隊
新民小隊
自由小隊
經民小隊
工聯小隊
西九新動力小隊
新世紀論壇小隊
新界社團聯會小隊
九龍社團聯會小隊
偽獨小隊
藍絲小隊
燉小隊
楊明小隊
CCTVB 小隊

突發！和勇全面退場

唔驚
我地仲有四大精銳部隊
青龍 白虎 玄武 朱雀小隊同香港人同行